[I/A]妖怪幻想鄉

幻獸物語2公司新作 隻GAME琴日出 係玩地下城探險 打怪升LV 收集素材合裝 有拍賣所俾玩家買賣素材

首抽流程:
一開始有3行字係俾你揀主寵
最上係黃色老鼠 中間係紅色獨眼怪 最下係藍色靈魂 揀咗好似無得轉
新手教學完有免費一抽 好似一定係廢野黎
之後去茶屋左邊紅箱拎300小判 再去神社抽11抽 最高5星
個人覺得 付喪神/裝備 > 卷物 > 其他

卷物用黎出技打怪 但好似用得一次 小心使用
綠色草用黎回血 飯團/松果用黎回飽度

我都係啱啱開始玩 資料可能有錯 歡迎更正

IOS:
An:

同幻獸物語一樣畫風

而家有幻獸物語合作活動 可以打到濡髪童子

課金抽野嘅pool竟然有消耗品實在係太弱智
我首抽11件有10件都係卷物/回復item，真係玩唔到落去

同埋個操作好唔流暢，無論攻擊定移動手感都差，點即時戰鬥

隻game畫風同UI好高質，遊戲玩法都幾有新意
唯一缺點係佢唔應該整成一隻課金抽野嘅game，哩類rogue-like地牢探索都係單機算數啦

係 抽唔到裝真係玩唔到
入場有得set倍速 但係都好難控